831 太子 消失了的人和事 整合

因之前太多唔同 post 現嘗試張 過去 8小時的資料整合

以現在有片的 資源下 以下呢個手足 係最大機會遇害

按以下連結

睇到呢位手足 係點俾隻蓄龍 撳係地下
片中最後1秒 記者有問到佢個名 之後就斷左片
隱約聽到 手足個名 叫 王坤 (唔肯定 大家幫下手聽下)

之後以下呢段相同片 就係另一個記者 係另一個時段返到去同一個位
呢個時侯 位手足 估計應該 經已俾班警察 推左埋牆 又有 大約10個警察圍住

片係要由 大約 6:40 開始睇

大家係片裡面 會聽到 有把女聲叫左 2次 醒呀
估計呢把女聲係 警察d FA

另外 大家會見到 果班 警察 個圍法 同 行為神色 都係好古怪的
呢排大家見到 一般警察咁樣圍人 大都只會 係 打緊手足
但佢地並無任何動作 只有不斷私私細語 唔見曬一般圍手足時的 兇恨表情

另外 點解會話係 警察 FA 做緊野 因為見到一個帶住警察頭盔企入面
如果係一般 FA 做野 一定會要求d警察 行開d 俾多d空間做野
而家係遮住做

而家請大家集中幫手 討論呢個手足先

下午 會整合埋 其他資料繼續討論

有師兄 話 冇人失縱
唔該睇睇 以下呢2張 對話

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

推到申請禁制令拎CCTV

唔記得講 :

以上資料 全部都係 呢度巴打 分析 組合
固此無法 FC

整合係為左 方便大家集中討論 返 而家大家得出結論
希望大家 有意幫手朋友 一齊黎 分析 組合

請先不要瘋傳

大膽推理 小心求証

P牌推唔起
希望冇事

岩 推到申請禁制令拎CCTV

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

辛苦整合 集中討論
希望人無事

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

推
希望人無事

唔係有樣架咩？

呢個手足 一路都冇 正面
其實仲有一段 佢俾6~7個 蓄龍 係車箱拉出黎
不過當時仲係有 mask 所以係睇唔到 樣
而我都冇特別去 搵返段片出黎

多謝巴打整合
推到有真相

Push

六大訴求，缺一不可！

1. 立即實行真雙普選
2. 解散並重組現役警隊
3. 成立獨立調查委員會調查警方濫權、濫捕、濫暴情況
4. 釋放所有被補義士，並作出道歉及賠償
5. 撤銷暴動定性
6. 撤回逃犯(修訂)條例草案

光復香港，時代革命！

巴打好詳細，而且E個應該無炒車，非死則重傷。
急尋黃坤

一定要推

連登神探要出動
幫推

太多疑點

Lm

推咗先

推 申請埋荔枝角CCTV
睇吓有無人有入無出

Push push
大家一定要睇 同追究

有無人對返今日個三單新聞？
好驚...

郭泓志！！！！！一定要搵到佢！！！

繼續查落去 唔好俾佢沉

tui

睇黎要轉方法問呢班人

係太子站內 警方自己本身有冇進行過急救

圖中被捕人士 而家點

點解有3個紅色分流傷者 警方拒絕讓傷者送院 ?

廣華呢個問題 可能講緊真話
因我懷疑 唔係放係醫院

應該俾黑警肢解咗掉落海了

[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切，大家都自然心領神會
求大家幫手入去推到呢set圖上4點鐘恐怖份子記者會為止

推撚到爆

將條屍運了返大陸都不出奇

push

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

推呀屌你老母

應該所謂王珅係接住黑警既還眼

推！！！！！